\documentclass[../precipa]{subfiles}
\begin{document}
  \chapter{Резултати и техния педагогически анализ}
    Хипотезата, че резултатът на учениците от пробно явяване на НВО ще се повиши, ако разполагат със свободен уеб сайт за подготовка и посещават допълнителни занятия не се потвърди. Да, средно има повишение от 0,21\%, което е пренебрежимо малко, за да го отчитаме наистина като повишение. Освен това, дори без сайт и занятия бих очаквал по-голямо повишение в резултата между първото и второто явяване на НВО, защото нивата на притеснение би следвало да са по-ниски с всеки следващ път. Това беше и една от целите на провеждането на тези пробни изпити.
    
    При някои ученици има категорично повишение в резултата, но при други има също толкова голямо понижение, така че, според мен, не можем да говорим за истински напредък на ниво група, а само при отделни ученици.
    \begin{table}[h]
      \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{rezulto-tablo.png}
        \caption{Резултатите на учениците от двете явявания на пробно НВО}
    \end{table}
    \begin{figure}[h]
      \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{rezulto-grafeo.png}
        \caption{Графика, изобразяваща резултатите от таблицата}
        \label{fig:x cubed graph}
    \end{figure}
\end{document}
